覺得iOS 11垃圾嘅人入一入嚟

至少好過用Android呀係咪？
係：
唔係：

Android到少可以喺Control Panel真switch off Wifi同Bluetooth呀係咪

IPAD IOS11好撚尾機喎

講到點好都係唔會up上去
6S升上去實倒水

ios狗又打飛機 慢慢lag啦傻閪狗

11.2.5順返好多啦，啱啱昏迷完？

之前有 D app 滑個 menu 會窒都搞掂左 .. 抵用

其實得頭兩個版本會lag，之後都優化返
年年都係咁架啦，做開IT會明點解

利申: iP7+

我都做開IT我明
我自己都係用iphone x
但做開IT唔會講優化兩個字囉

垃圾ios11
利申:iPhone8用家

等845 轉返android

An機仲可以自動過濾啲字, AI 到呢

頭兩日就係，真係順到仆街，用多幾日就lag到震，同以前部Samsung 有得揮，仲要只係用左半年

有冇人用iphonex 11.2.5 開幾個網頁 轉第二個網頁會lag

呢個師兄就中肯啦，iOS 舊機更新頭幾日係順，之後就會lag，唔知點解。

Pixel會自動過濾啲字

所以死守10.3.3係啱

試吓用iCloud backup > 再入DFU重裝

已經係用緊10.3.3，6s有少少lag

"optimize"(優化) 點解會唔用?
一開始d code要衝deadline衝新features，一定會寫得長d無咁efficient
後尾有時間做fine tune，逐忽optimize咪會快翻

Apple Pay 成日唔得，以為由10.x 升到最新會攪掂，結果一撚樣，但就無倒水情況，亦無感覺慢咗

仲要出到11.2.5?
唔係應該os一出就整好㗎咩11.0.0?
啱啱出咗an8 我用緊啦喎
仲唔會因為慳電lag
你昏迷完?

呢個世界冇嘢係完美
Android都曾經有挫敗嘅時候
點解包容到自己android系統有問題
卻接受唔到iOS有問題？

我冇話有嘢完美不過睇唔過眼成班i狗圍爐打飛機

宗教儀式有咩睇唔睇過眼
返去高登會舒服啲
高汁過呢邊好多
我都上緊

科技一日千里
俾其他os爬頭一啲都唔出奇

Android一世都唔會好過iOS
無論係功能上定係速度上

笑死，你自己上youtube睇speed test

iOS一個時間bug已經搞到全球性恐慌

之後極速fix好，值得一讚

壓條片睇下？

一個時間bug你估真係咁難fix咩，正常依啲bug唔應該會有，係因為未測試清楚就release而導致

屌 投錯票

Google都想放棄android
唔知啲人仲用嚟做乜

點解咁講

洗唔洗我提你google 用左成年時間先fix 一個白痴單位bug?

呢個真係唔知，講嚟聽吓

但係你所指果個bug會令到成部機用唔到咁濟？

iOS 11.2.5呢咁

咁an機又要逐個version 做speed test? 用下腦先講野啦

iOS 近年咁柒都可以打飛機
更新又 Lag 機，又要降頻，又多 Bug

俾六七千蚊買部成日出事嘅機
錢就俾足，用家就好似俾人玩咁

更新唔係測試版都可以有咁多問題
蘋果用家個要求真係愈嚟愈低

N5 bootloop update?

睇到都係iphone順啲
自己用都係iphone順啲
無論點都係iphone順啲

點解唔以最近更新嘅version為準？
拎舊版比公平咩？
用吓腦先講嘢啦

咁你地咪一樣成日拎返舊android version黎講
咁比公平咩
用吓腦先講嘢啦

俾啲時間啦，近排iOS已經有好轉跡象㗎啦

咁大家都想公公平平
咪一齊拎最近version嚟比較囉
留名等睇iOS 11.2.5 vs android 8.1

緊係用多人用既os version比較啦
唔通你想攞android 8.1同ios11.2.5比較？
前者而加啲android機10年後都未有update啦
留翻係6.0啦an狗們

ios原本已好好過an災一大截
仲要不停進步緊
相反an狗部手機十年如一日
仲要lag機倒水死機爆炸偷data俾共產黨
你用埋我果份啦屌你老母

邊到有偷data？

咁撚多後門都無偷data
講都唔信啦
仲要而加成街都係大陸機
OEM裝後門不特止
仲要日日有新毒
連最正統既play store都差唔多個個月瀨野
次次都幾十萬人中招
睇下新聞啦

姐係買返親生仔/大牌子就冇嘢
Play Store 就難搞啲
始終審查機制唔夠App Store完善

仲用緊iOS 10

樓主都幾好笑
比較唔係一部機同一部機比
係一部機同幾十部機比
正路都係Apple親生仔同Google親生仔比
每間廠改過嘅Android Rom都唔同
但就將所有問題歸咎曬落一個OS度
咁我又可唔可以話jailbreak左嘅iOS又倒水又剩呢

IT狗你的資訊很有用.jpg

無野？無條毛咩，買得an機就預咗無私隱
淨係google已經攞晒你啲資料賣廣告啦
又錄音又睇你email
apps又毒
大牌子啲爛鬼features又唔夠iphone入流
親生仔仲衰，又無行貨又無特別功能，啲乜鬼 Google assistant Google lens限定完一排就開放晒俾全部an機，都唔知啲人買嚟做乜鳩

個os要open source就預咗㗎啦
一開始唔係話好威威可以百花齊放打低iOS㗎咩
點知而加變咗成地電子垃圾
完全同iPhone唔係同一個level

btw而加iOS咁好用仲有邊個會jailbreak呀死an狗

咁依家係咪仲有jailbreak release丫白痴仔
你唔jailbreak唔代表冇人jailbreak架
百花齊放就咁樣比較電話
我唔好用部Pixel同你一部Jailbreak左嘅iPhone黎比
或者同部iOS 11嘅5S黎比啦
戇勼勼坐住左個腦唔識諗野

你覺得pixel順過ios11嘅5s咩？
發夢啦你
an機始終只係an機

啱丫
就如你個人戇勼始終都係戇勼

人地係it賣衫果間

Android 8.0 一出就好完美？

親生仔就冇間題？

你班死an 狗係咪買唔到機所以唔知

重駛唔駛我貼多d

打死都唔upgrade

哇咁撚垃圾
去堆填區執部iphone4用都好過呢部

iphone又黎料

呢個世界冇嘢係完美

其實係睇唔過樓主條垃圾日日幫iOS打飛機
用緊iPhone都覺得好老尷

Ip6+ 更新完ios11個鬧鐘唔識響

IOS11真係好撚ON9
熄WI-FI要走返設定

樓主：
用家問題
你係An狗

點會無 ios 11係宇宙無敵